一人一套你最最最最最愛既戲

高登神戲 butterfly effect

家有喜事

西遊記

又幾正 朱茵真係好靚

最愛係西遊記
講共鳴就那些年

歲月神偷

有咩故仔聽

Let it go
成日俾人笑低b

Cabin in the wood

The Social network

剪刀手愛德華

激戰

The prestige

仲有about time

東邪西毒

before sunrise

你的名字

鐵達尼號

一生所愛

回到未來

其實呢套好撚正

leon

The butterfly effect
The shawahank redemption
兩套我揀唔落手，兩套都好撚正

Btw, butterfly effect千祈唔好睇第二第三集

我啲戲

神經俠侶 《-- 睇撚到出眼淚

National treasure

Wall e

秋田犬八千 每次睇都會喊
Her
The danish girl 簡唔落手

goodfellas

貪心D 三套得唔得
阿飛正傳
interstellar
冬日甦醒

Up in the air
完全道出毒撚既心態

雖然我冇George Clooney咁靚仔咁有錢

Star Trek

Shawshank Redemption

雲圖

比較冷門: Spy Game

Interstellar

藉著兩點說愛你

Her- 觸不到的她
500 days of summer - 心跳五百天

fight club

Her

v for vendetta

Sharknado

讓子彈飛

姜文型到喊

the prestige
zootopia

The Pianist

inception

Time

世界觀值得思考，當中有句對白一世都記得
"Dont waste my time"

In Time

(唔知有冇人識)去年煙花特別多

初戀這件小事

真心我都超超超超鍾意呢套野，雖然啲人屌佢多bug

Truman Show

中：霸王別姬
港：西遊記上下集
日：我的機械人女友/告白
美：無痛失戀
歐：竊聽者

其實我唔係睇過好多戲

下妻物語

有冇同好

我的少女時代

Leon

港 買凶拍人
西 truman show

港 暗戰2
外 模仿遊戲

green mile
million dollar baby
義犬報恩
揀唔落手

pulp fiction

兩套得唔得
第一套係霸王別姬 同好多人唔一樣 我係睇左原著再睇電影 睇完之後sad左好耐 程蝶衣
第二套係每當變幻時 我平時好少睇電影 而且我唔係幾鍾意楊千嬅 但睇完呢套戲都好大感觸
另外 我都好鍾意胭脂扣 可能我本身幾鍾意睇李碧華寫嘅書 同埋梅姐 哥哥嘅演技 萬梓良都

Life of Pi

Same

I am sam

咦 樓主咪就係話集氣要正評果個？

負皮先

留名

Lion King
真係好鍾意好鍾意好鍾意
次次聽circle of life都會起雞皮
上次喺東京迪士尼睇show直情喊咗出嚟

about time

睇左十次以上

same!!!!!睇左好多次都咁正

再加套女人香scent of women

The Giver

第一次睇既時係去到尾先
第二次睇就真係好專心睇，原來個個位都有細緻伏筆
Are you watching closely?

逃

Gone girl

Trainspotting

睇極都咁好睇
另一套係Life of pi

樂與路

告白

Interstellarrrrr

哪一天我們會飛

Cinema paradiso

麥兜波羅油王子
細個睇唔明覺得好灰睇到喊
而家大個明左仲灰仲sad

Mr.Nobody

港: PTU
西: From dusk till dawn

呢個真

Whiplash

我的所有戲，除左2046，如果一定只撚一套就係春光乍洩

朱古力獎門人

踏血尋梅（導演版）

重慶森林

about time

禮儀師之奏嗚曲

海底奇兵

Frequency

讓子彈飛

點解講明一人一套再加5個最，啲人都會同時講到十幾套戲出黎，係咪選擇困難症？

喜馬拉雅星

Zootopia

死亡筆記
睇左5次

Inception

魔戒

The pursuit of happiness

2046

進撃的鼓手
料理鼠王

The prestige

外國 the art of steal
香港 打擂台 (鍾意到成日借牒逼人睇

Blade runner
春光乍洩
霸王別姬

Saving Private Ryan

2046 最正喎

Saw 1

In Time
好鍾意啲講時間 時空既戲

Annie hall

精裝追女仔

The reader

Boyhood

Star wars系列

Memento

The Thing

戰狼300

頭d

我都係！！！！！同埋超鍾意園子溫

西遊記
胭脂扣

球王比利 畫面鏡頭都拍得好靚好靚 故事感人 好推薦各位睇 真心

千與千尋

君の名は。

interstellar

submarine

eternal sunshine of the spotless mind
(無痛失戀)

喜羊羊與灰太郎之牛氣沖天

春光乍洩

哈利波特

童夢奇緣

尋找仙境之橋 Bridge to terabithia
唔係我心中最高分，不過係我最愛嘅戲。

flipped 怦然心跳

疆屍 土炮要支持

一入黎就見到知音

知音 睇左好多次都唔會厭

有同好

秋田犬八千

btw有冇巴打知邊度有得睇返冰河世紀1? 突然間好想睇

再見螢火蟲
睇完會珍惜自己擁有的一切

The 13'rd Ghost
重睇左5次有多

flapped

胭脂扣

阿甘正傳

好中意呢種自傳類電影，類似華爾街狼人個d咁
因為平時d戲會為左後面個高潮位而前面做好多鋪排
唔係話唔中意但覺得個節奏冇咁好好易有悶場

500 days of summer
zooey

Pulp fiction

我都好鍾意呢套戲
間唔中就會翻睇
當係提醒自己

"Minds like yours wide open, you could create a whole new world."

頭文字D

獨家試愛
我知實比人話岸鳩

Slumdog Millionaire

High School Musical

Donnie Darko

About time
花樣年華

靈異第六感
極地雪犬

In time 真係好好睇，好鐘意呢類題才
有冇類似嘅戲推介

霸王別姬

on9

on9
孽念琛啲mk文學都好睇

Forrest Gump

我記得之前有提過呢套戲嘅post都有你嘅出現，記錯講聲

The imitation game

翻生侏羅館

整蠱專家

Never Back Down 1

An education

cashback 好似唔多人睇過
仲有diving bell and butterfly

頭文字d
前後返睇左百幾次

破壞之王

衣套我都好鐘意
總統枱玩機關果part diane kruger

七武士

好似係 好少人提呢套戲

千與千尋
重睇左十幾萬次

秋天的童話

Me too I love u honey bunny

interstellar 星際啟示錄
rush 一級雙雄
兩套都咁正揀唔落手

Keroro軍曹大電影5之反轉復活島

唐伯虎點秋香

利申:睇到就黎識背都仲會笑

義薄雲天once upon a time in america

The Dark Knight
居然冇人提

Eternal sunshine of the spotless mind

watchmen

爛尾

inside out

Good Will Hunting
曾經好有共鳴
雖然無佢咁勁

War Dog

One day

五億探長

The Butterfly effect
Eternal sunshine of the spotless mind

重慶森林
The curious case of benjamin button

香水perfume
電影嘅場景同拍攝技巧一流

奇幻逆緣 !

Brad Pitt 真係好撚型

Blood Diamond
李安納度

個post 幾高質
唔似高登咁黎黎去去都係個幾套

情書
雖然唔係最愛，但都頭十

一定係Leon
男人的浪漫

國產凌凌漆
周星馳既戲好多都識背

Amelie

識貨 呢套好似好冷門

最愛 沒有之一